[831恐襲] 16人被控暴動罪入面有個係朝鮮籍

【Now新聞台】8月31日灣仔及銅鑼灣一帶衝突，16人被控暴動罪，於西九龍裁判法院提堂。

十六名被告年齡介乎18至42歲，當中有五名學生，
以及一名國籍朝鮮的33歲男子，
全部人以暴動罪被起訴。有八人被控於灣仔修頓遊樂場一帶參與暴動，
七人的暴動罪就涉及銅鑼灣百德新街一帶。
另外有一人就被控於銅鑼灣軒尼詩道500號，即希慎廣場一帶參與暴動。
控方在庭上透露，有三名被告目前仍然留醫

金仔會點做

Pray for Kim Kim
畀人發現外國勢力同幕後精密大佬係佢，不感想像中國會對佢做咩。